另類十連

十個唔同既人，一人一次連落去，一有重複就要重新開始

1

2

3

傻啦

1

4

5

6

7

8

9

9你個頭

屌